其實果啲戰時炸彈根本唔會爆，驚咁多把托咩屌

大家只要細心諗下
如果果啲所謂炸彈真係仲有效會識爆既，果啲地盤施工咁撚大力下下一野挖落去已經觸發左爆炸啦

但次次啲地盤佬發現個炸彈都係安全既，證明啲炸彈早就廢左，難聽講句搵個清潔阿姐掃走佢都得，次次都要出動拆彈課只不過係想班友有啲野做啫，岩岩新聞仲播佢地同個炸彈大合照，真係on9到笑左

唔做場大龍鳳,邊黎就業機會...不對,邊有做到野既形象

你都係咁認為呢

炸死掃地啊嬸 搵樓主掃地呀？

爆唔爆大家心照啦
地盤挖野咁粗魯，識爆一早死左人啦

你保證真係唔會爆

咁撚樣都唔明
為保證100%唔會爆
所以一定拆

你報警話喺鬧事發現咗個黑色旅行袋，警方都會揾定拆彈組搞場大龍鳳喇，去到咪又係虛驚一場。

只要有1%懷疑係炸彈都要出動全力去做嘢架，莫講話真真正正有粒炸彈喺度。

你估單新聞變做：
地盤發現戰時炸彈 承建商擅自清理釀女工慘死

鍵盤戰士又會講咩

搵人命較飛

大家只要細心諗下
炸彈係識爆既，果啲地盤施工咁撚大力下下一野挖落去梗係會令炸彈更唔穩定啦

難聽講句搵個清潔阿姐掃走佢係弱智先諗得出，如果唔係要爆炸品處理組做乜，真係on9到笑左

公我贏字你輸

下次搵你去搬

警犬拆蛋唔洗你驚

爆左就仆街了

下次發現炸彈搵樓主搬走佢

其實發現炸彈唔係一野挖落去發現有舊野頂撚住曬，之後個地盤佬話：屌你老母咁撚大個炸彈係到嘅。而係先會用金屬探測器了解會唔會有咩異物先開始挖。

更何況炸彈可能真係會爆，始終安全至上，唔報上去邊個負責。

你呢d 人咪就係買左電器自己拎 省果小小運費 但係運到上樓 跌鳩爛左企撚左係度既柒頭皮囉

話唔定仲可以賣比爛鐵佬執返幾舊水飲茶

邊有地盤收左場仲會做金屬採測
一架雞頭就車落去啦
地下咁多廢鐵，探都冇撚用